啲援交妹一啲誠意都冇

錢又唔係比唔起
叫佢搬黎住都唔肯
唉
都知我冇人愛嫁啦

戇鳩仔

呃你入局昆錢咋

嘩 咁你咪好醒囉

唔做神探嘥晒

好聰明

好彩有你咋ching..
如果唔係樓主就俾人呃埋層樓

點解你唔早啲同我講
我依家層樓都按埋

你真係好撚聰明
比美愛恩斯坦

媲美
愛因斯坦

你個名
人唔笑 狗都吠

全靠有你咋 岩岩爭啲比人呃埋一份